Mis en place de l'architecture du framework:

Sous Java: 4 package: modules ; page_objects; step_defenition; utils

Sous resources: 3 new directory


Hooks: Initier et détuire le test -- Hooks.java:
avec les annotations @Befor et @After


Appliquer le Page Object Model (POM) -- GoogleRecherche.feature

Configurer ChromeDriver/IE/Firefox

Cucumber: Backgroud et Scenario Outline

Utiliser les tags en Cucember


A finaliser:
Externalier la gestion des navigateurs--BrowserFactory.java et configuration/config.properties
